# Diplom



## Итоговая аттестация
# Тема: [Автоматизированное тестирование UI www.wikipedia.org](https://gitlab.com/privalovanv/diplom.git)

Автор: [Привалова Наталья Владимировна](https://gitlab.com/privalovanv)

## Цель: 
- [ ] Демонстрация навыков автоматизированного тестирования, полученных в рамках курса "Автоматизированное тестирование ПО на Java"

## Формат выполнения работы: 
- [ ] Индивидуальный

## Задачи:
- [ ] Реализация тестового фреймворка и написаниеUI тестов для тестирования  ресурса www.wikipedia.org
- [ ] Получение отчетов по результатам тестирования

## Технологии:
- [ ] Java 8
- [ ] Gradle
- [ ] JUnit
- [ ] Selenium 
- [ ] Selenide
- [ ] Allure

## Реализация тестов:
- [ ] Проверка функции поиска
- [ ] Проверка функции авторизации
- [ ] Проверки работы сразличными разрешениями экрана
- [ ] Параметризированные тесты
- [ ] Негативные и позитивные сценарии тестов

## Дополнительно:
- [ ] Настройки проекта в конфигаруционном файле
- [ ] Базовый тестовый класс TestHelper
- [ ] Система отчетности и скриншоты Allure
- [ ] Тестовые данные в файлах формата .json и .csv
- [ ] Реализация ожиданий
- [ ] Использование JS для изменения данных на странице
